(學術討論) 靜雞雞靜d定靜靜雞靜d?

成日聽人講 其實有咩分別?

靜靜雞 因為得一隻雞

🤫🤫🐓

立黐黐 定 黐立立 唔舒服啲?

又回帶
早排先開完

靜靜雞少隻雞冇咁嘈

雞雞靜